如果你打過手槍的話

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

又係呢句
悶唔悶呀?

我未聽過

我幫你打

好彩我用腳打 幾驚自己係gay

幫我

渣ga

死Gay佬

幫竹

好彩我係女人

戰艦每一個男人生命中總有個愛過的男人

係

屌你老毛

快

有無打過

你好靚女

唔係

死肥雲

死肥葉

pmed